長輩圖戰線 round 2

唔好比啲廢老以為暫緩無事！
第二輪長輩圖同廢老戰線啟動

别让林郑跑了！朋友圈都传疯了！
林郑在习书记明言表态后明白搞垮香港计划泡汤了，打算暂缓执行，等待港英进一步指示。
内地消息人士指，中央正在想办法处理林郑与英国政府的合作。
保民生，反修例，坚决维护中央方针，明天一起站出来！不撤回，不撤退！

推

[長輩圖]未來目標係打建制派 攻擊議席

重要指示

爭奪建制派議席

而家援例
只係令到佢地政府可以平息單野 想爭取番藍絲/中遊支持

我地有更大既目標就係打散建制派內部支持
進行內部分化佢地

選舉就到

幫大家出小小idea 方向！

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派